屌奶星。。。TL自殺冇人提？

挽留

前祈唔好有事

快

樓主有冇買佢隻碟支持佢？

TL有咩事我第一個討伐樓主條撚樣！

樓主有份陷害

冇啦 行勻18區都搵唔到

如果佢俾你屌一次就唔自殺 你屌嗎

我願意為tl死

尊重手足🙏🏻

手足也有性慾

邊個

fced？

TL 韓梓亮係咪死咗?

唔知

感謝幫過佢含嘅人姐

樓主條賤種係咪要搞死TL先安樂？

@卡勞

第幾次？

推

TL真係狗來 呃完波台手足買碟就退出樂壇

玩屎眼勒索狗死基佬TL麻煩入一入thx

肛探歌神TL(韓子亮(韓梓亮)(梁家進)(梁迪斯)(梁柏廷))又喺ig出post試水溫

樓主迫死人

Del左story?

屌 拉

屌 拉啦 害死人咩

樓主同tl有仇

no.

屌 拉啦

TL真係狗來 呃完波台手足買碟就退出樂壇

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

得罪講句波台有份逼死佢

Maxsym TL

咁要攞好市民獎

Tl係佢？

唔會掛

邊個害佢

自殺既人唔會事前唱通街

25到

我屌你個老母個仔個屎眼

希望蓋清用玩屎眼既經驗開解TL

拉

拉啦 佢手足黎

信左cctai坐緊大飛去台灣

我識佢真人，佢話佢做鬼都唔會放過樓主。

係 樓主係半個x人犯

條能樣淨係識暗算

你有份逼害

關我能事

樓豬有扮捧紅TL
咪盲反

有你提

回應你一個已經好撚俾面你，如果我係狗，你做我啲狗屎都不如，你做我狗屎裏面嗰條蟲，你繼續喺度扮撚晒野，因為你個撚樣冇資格叫本少爺嚟回應你太多

啱啱先同佢打傳說。。。

屌你想我死咁能25

千祈唔好無事

快死

TL 收檔啦 返去屌你老豆屎眼

屌你殺人兇手

TL去造星屌打哂班垃圾

死咗未呀屌你老母

自殺沒有想過太認真

屌笑撚到我

有冇人願意用痴鋒坐牢黎換tl返黎

TayLor swift?

乜水？

樓主還我tl